---
date: '2015-12-01T19:02:55+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_nyn1wv5USZ1qfhdaz_540.png
layout: post
tags:
- navidad
- crianza
- trucos
- reyesmagos
- regalos
- premios
- familia
- juguetes
title: Concurso “Tu Carta a los Reyes Magos” 2016: Organizador de juguetes Play &
  Go
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/134342008329/organizador-juguetes-regalo
---

![](/tumblr_files/tumblr_inline_nyn1wv5USZ1qfhdaz_540.png)

Este año celebramos la Navidad en el blog con un concurso muy especial, ya que los Reyes Magos de oriente me ha nombrado su paje virtual porque se ha enterado de que sois muchos los padres y madres, incluso abuelas, que lo leéis, y me ha pedido que reparta algunos regalos en su nombre para ayudaros un poquito a hacer felices a vuestros niños estas Fiestas.

[Aquí tenéis todos los regalos entre los que podéis elegir](/2015/12/01/juguetes-navidad-gratis.html).

Uno de los regalos que podéis incluír en vuestra carta a los Reyes Magos para participar en el concurso es este organizador de juguetes Play & Go de  [Tutete.com](https://www.tutete.com/tienda/es/82_deco/124_almacenaje/14004_saco-play--go-panda.html) 

 ![](/tumblr_files/tumblr_inline_nykqukCQ411qfhdaz_540.jpg)

¿La hora de recoger los juguetes es un drama en casa?

Con estos sacos ya no se perderá ninguna pieza dentro de la habitación, ni debajo de la cama, ya os conté lo bien que nos va a nosotros [aquí](/2015/10/18/xwing-lego-starwars.html).  
Este saco se desdobla y se convierte en una manta de juegos donde el niño puede jugar con todas sus juguetes, grandes y pequeños, y cuando llega la hora de acostarse, sólo hay que cerrarla y ya está todo recogido.  
Fabricada en algodón puro.  
Puedes transportarla donde quieras gracias a sus cuerdas que sirven de cierre y mochila.  
Diámetro 140 cm

## Para conseguir el organizador de juguetes Play & Go de Tutete.com

-Deja un comentario en este post con tu carta a los Reyes Magos. Se admiten fotos.  Sé original porque ganará la carta más original y auténtica, a elegir por la marca.  Pon tu alias e indica la red social donde sigas a Tutete.

-Da “me gusta” a la [página de Facebook de Tutete.com](https://www.facebook.com/tutetecom), o sigue el [Twitter de Tutete.com](https://twitter.com/Tutetecom), o sigue a [Tutete.com en Instagram](https://www.instagram.com/tutete/)

-El plazo para subir tu carta finaliza el 15 de diciembre, y el resultado se publicará en este blog en los días sucesivos

-El ámbito del concurso es nacional.

¡Tienes hasta el 15 de diciembre!

¿Lo quieres para tu peque?